22：00 星期一至五 維多利亞講 林忌

22：00 星期一至五 維多利亞講 林忌

web link

Android Google play store
D100 Radio HK app

黃婆婆被送中事件

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

日期：2020年1月14日 星期二

九龍灣和你Sing
時間 ： 1300
地點 ：零炭天地

將軍澳:孤星淚音樂演奏會
時間 ： 2000
地點 ：香港單車館露天劇場將軍澳寶康路105-107號

======================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)